你地覺得婚前性行為有冇問題

如題

同我做就無問題 同其他人做就有問題

可能你覺得我好保守，但我覺得拖手同傾電話依D行為最好都係結左婚之後先做會好D

唔l係掛

可能你覺得我好保守，但我覺得拖手同傾電話依D行為最好都係結左婚後三個月試用期之後先做會好D

我識有個朋友係保守到睇A片都唔會扯旗

保守=\=不舉
建議你朋友睇醫生

因為睇開gv...